林鄭有無去醫院探望俾黑社會打傷嘅市民？

無
文宣方向

呢步好波

推

推，出文宣

會唔會去探飛天南

pish

好招

再推

所有政府官員都可以搵下

幫推

狂推

今朝仲要夠膽去拜佛
犯十戒嘅第一戒

ching ho ball

佢自己都知探果尐都會大大聲屌佢政黑合作

差佬受傷 - 林鄭翌日下午三點探訪
市民受傷 - sorry國徽重要啲

文宣做野

佢服務嘅係中共唔係香港市民

good point

agree, 巴打好波

有消息指
林鄭去左探升天南
fact checked

up

推 過左兩日都無探

有撚頭

Push

push

可能唔睇市民 去睇山墳

人地有個新朵叫升天南

林鄭果然係冇人性

推比文宣睇到

去左探何妖老母

咁多次香港有災難，佢都唔會探傷者
最記得係馬場巴士個單

斷左半隻手指既警犬就狗衝去探
可憐無辜比恐怖分子打既一班元朗市民 一個眼尾都分唔到

心水清呀巴打

文宣組

有無探埋個國徽

岀得圖啦呢個

文宣

唔係話吹奏曾蔭權
但宜家諗返佢見到香港人出事果種緊張感....

好波

林鄭: 屎民？WFC

佢在乎嘅只係狗
市民不分藍黃都wfc

咦，經你一提，我發覺政府同官員都很可疑

呢d係咩母親
仔女受傷都唔探

推！

無野講

咩話?母親?

大細超特首

自己手足打蟻民，高貴嘅政府邊會理

佢膽夠去咩

唔錯

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

Pusu

探黑警、唔探市民，呢獲你仲唔仆街

推 佢冇得駁

分分鐘深藍都會轉軚

記者朋友唔該識做

佢敢去咩

林病返大陸食狗屎

啱!

國徽＞市民

香港人條命仲賤過一國兩制 點解佢要探

我冇野講

共產黨本聖經無呢一戒

點解無議員報案，石鏡泉煽惑暴動?

咁又係喎 無喎

咁都諗到

正確方向

點解發生重大事故有幾十人受傷，特首都唔去醫院探望傷者，係唔係市民唔夠資格？

咁多人受傷都唔去睇下

點解黑警唔去醫院拉升天南

林莫去支聯辦個牌仔都唔撚睇你啦

冇

好棋好棋

高招

Gooooodd

上次林鄭探被打黑警俾家屬屌佢做show阻住晒呀

光復香港
時代革命

應該會 好似係

推到文宣入嚟做嘢

淨係錫住私家狗係常識吧

好方向 要推

好

陳伯嗰陣都唔見啦

推到軍政府見到

推回主線，兄弟們…好多野未成功之前唔好自滿唔好唔記得初衷同義士

嘩屌高招

加埋：
立法會爆玻璃，即日凌晨四點開記招；
元朗大量市民被差別施襲，翌日下午先蒲頭。

林鵝: 大家都係暴徒

Also港鐵!!

聽講比升天南屌左幾鑊當酬勞

但床技太差 所以升天南派人拆左何妖個墳

去探升天南

今朝志雲講

7月14日沙田警民衝突
事件中有28名市民及警察送院
特首翌日立即到醫院探望受傷警員

7月21日元朗暴力襲擊
事件中有45名市民送院
特首只在記者會簡單慰問傷者

歸天南

醒喎
文宣可以搞

盧署長又公報咗721射咗幾多彈同612實數未呀

推
對唔住呀 撳錯負皮

文宣做嘢

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

好波！文宣！

一國兩制先係「至為重要」

咁都比你發現咗

推啦

我無野講

PUSH

推依個，文宣好方向

人地覺得國徽至為重要嘛

Push

太多打飛機post，大家打完飛機後快d做返d實事啦

佢尋日朝早去左大嶼山 有個和尚圓寂

柒婆

人地忙緊處理和勝和單勞資糾紛

求文宣圖

老母：我有出黎譴責已經足夠

ho ball

唔好剩係話市民
講埋受傷警員 咁先吸引到藍絲睇
之後可以話佢一心搞衰香港去英國同仔女團聚

好波！

文宣新方向

去又死唔去又死

文宣link返去成個政府都係服務中共，唔係服務人民。

D師奶好重視探望

真係會問呢個問題

ＰＵＳＨ
文宣組做野

人哋仲要探望受咗傷嘅國徽㗎，邊得間理佢哋

推推推

佢根本目中無人，只有初心：私利！

絕食陳伯冇理
自殺義士冇提

完全無.
高層唔想佢咁做

無

好波，叫記者問

咪撚亂用啦屌你老母

林鄭應該去左探污染左嘅中聯辦招牌

思路正確

Pish

推
有勞文宣組巴絲

林鄭去左邊

真係無情

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

成個月好擔心喎，下屆冇特首傲，隨時政協副主席又冇，唔通擔心你d平民百姓呀，發燒

727反黑組
光復香港 時代革命

警察就係人

市民就唔係人

警犬刮親 = 強烈譴責 + 探望 + 一日內緝捕相關人士

市民被亂棍虐打 = 法治重要d呀收皮啦 + 係咁以拉幾個交戲（未必真係起訴）

我冇嘢講

光復香港，時代革命

【對準政權】斷正呀屌！元朗遊行應叫反三黑遊行

林鄭

我無野講
Be water

呢手好牌

警察先係人
市民唔係人

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我估佢想去何君堯父母個墳多d

啱啊！

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑，而且只不過係黑食黑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

機會黎啦 文宣

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

會

公務員嚟

依家政府有個職位叫施暴人員

佢有無去探受傷狗狗？ 有！
結論：三萬隻狗條命重要過七百萬市民條命，梗係啦唔係邊個保護我啊

係屋企嘆冷氣唔好

有料

去到一定俾人屌到上天

呢樣問得好

難得有人 聽得出
我睇live都覺得 個用詞好古怪

林鄭俾鬼拍後尾枕

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

林奠呢

有諗頭

唔探市民都探下飛天南呀嘛, 幫你出力出到爭D變昇天南

P

靚位

理都唔理市民

目前應係中聯辦治港

佢收咗皮

探狗都吾探比黑社會打傷既市民

bump

林鄭只會關心佢啲棋子
我地市民？佢wfc

Wow

好波，依個要推！

求detail. 會向基督天主教徒傳開

咁升天南暈低嘅原因莫非係被吸乾陽氣

因為去到驚俾人屌

Good move ，認同！

好波！ 證明呢個死７婆無人性

坐左幾耐？
習總話無左第一戒啦

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

保護你政權既警察 係咪重撚要過 元朗既居民！！

推爆佢

係喎！！！！！

臨濟冇人性，完全唔關心市民，表面話譴責暴力，實質就係撐黑社會，垃圾！

唔小心禁左負皮

文宣！

林鄭涉黑

實可雙規

死左個6個都冇

黑特首死全屋

好棋

佢係探都去探南哥先啦

有冇文宣巴絲肯整圖
我唔係幾擅長

無入文宣谷 有冇人可以幫手spread

呢個要推

Good point!

冇入文宣谷可否幫手spread

以前菲律賓人質事件覺得菲律賓仆街，但到頭來港共其實同菲律賓一樣咁仆街

巴打我覆左你整左幾幅memes

光復香港 時代革命

元朗遭受恐怖襲擊 數十人送院
特區政府冇諗過關心呢班人

屌佢地老母
就算大陸d幹部同高層都識去受災地方扮下野
香港政府班撚樣連一句慰問都唔講

怒推！！！

佢話無就無

推到仆街

1

召喚文宣

nice

方向正確！ 文宣做野

‘

提都無提

有無當市民係人？

推 好波

點敢去，即場比傷者屌佢老母

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

推一推先啦

淨係掛住啲狗

On撚9

疑似送左花圈比佢屋企人

探升天南就應該會

立法會議員受傷, 算係公職人員啦掛, 柒婆有無慰問下?

再推上水

去左未？

去咗未？

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

屌你, 林鄭乜都無做過喎

推...辛苦文宣隊

推
去醫院？ 算啦 冇人想見到佢

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光覆香港 時代革命